知唔知點解籃球黑人玩晒？

因為白人唔玩玩具

Because black people are good at steal run and shoot

屌

高汁